175 吉利靈車苦主區

說好七月就會有利好消息呢？

9蚊

5蚊........

再跌就入

起碼唔會drop to 0
有咩好怕

之前有巴打借錢買吉利
唔知現在有咩心情

吉利靈車真係仆街股嚟
之前個幾個月重吹緊話有支那政策支持
公怖啲數據顯示啲銷售有好轉
所以除淨之後重炒到上$13個幾

屌你老味 以家直頭係直落
簡直係呃9人啲錢

特價時段

正股驚西

好彩當年25 蚊入26蚊出

20 蚊差d 想all in diu 差d 訓街

我同事拎左老公啲錢all in
買廿手 24 drop 到20

佢老公真係慘

到時5蚊入貨

3蚊都俾多佢

精留水放晒未

有冇靈車受害者入黎

23.8 兩手

再跌再入

吊我d call

13.32走曬

巴打唔好玩洐生產品啦，當然正股都死

17入12走

買左3手

有冇十手以上既兄弟

13.x 2手，大摩出報告前幾日買

石鏡泉都叫買就知垃圾啦